有冇近十年浮屍發現總數

近幾個月發現既浮屍，係咪已經係近十年既總數

睇過近幾年的自殺數字，平均每日都2.x人，要混人入去實在太易